D人成日捕住欣宜ig cap相開伏post係咩心態？

真係好撚變態

肥婆心態

唔問下princejoyce post圖係咩心態?

真心覺得靚
想你地認同
如果唔係點解成日mon 住欣宜ig?

利申：唔like 欣宜